有冇巴打去過高加索地區

想問通常會痴埋咩國家一齊玩 e.g. Armenia, Georgia, Azerbaijan + 咩國家一齊玩
同埋azerbaijan visa 係香港有冇得整?? 定係要去到Georgia 先整到?

朋友上年去左Georgia. Armenia, Iran 一路到歐洲
佢講到georgia超正 希望今年都有機會去到
亞塞拜疆個visa 我睇親啲blog都係話去Tbilisi 度先整

伊朗做starting point 都OK, iran 上azerbaijan, 過Georgia,落armenia 入土耳其

留名想去

Georgia睇相好靚好想去
有無人知使費貴唔貴？

你係咪用BNO?
係既話Azeri visa係Tbilisi有tour agency搞
無記錯係150美金兩個工作天

使費唔算大
我book間Airbnb都係15歐for3人
不過冇咩特別野食
但一定要飲紅酒

交通呢？
會唔會去山卡拉（即係靚嗰啲）地方無/少公共交通
搞到一定要join劏客tour/包車
搞到好貴？

紅酒呢個我知
有人喺機場入境
Immigration見外國人會送支細紅酒添

Azeri有evisa
自己搞啦

格魯吉亞近年大力發展旅遊業
成個城市已經跳左去歐洲個邊
帶bno 可以免簽
亞美尼亞就passport 落地簽
當時係伊朗冇搞到azer visa 有d 後悔
不過格+亞已經無悔

格同亞d 女人靚到

Georgia妹正到
係俄羅斯風格

大波幼腰長腿靚女

阿塞拜疆不去也罷
格可以租車
亞就無咁多開發 但自然風境好靚
路就好爛

Georgia唔會
Armenia呢個情況比較常見

不過南北高加索嘅交通都係基礎級別
好多時去另一個城就用咗半日
Night train除咗某幾條路線 幾乎不存在

我見azerbaijan特衰可整evisa
bno格同亞美就可以免簽

想問azer同亞美尼亞唔妥大家，會唔會入到一個入唔到第二個

係疆一定要經格入亞
聽過有人格入亞比人睇到張疆visa拒入
但我自己明明護照都有個疆印又無事

其實佢地都默認晒 d遊客會經格入亞
最好經大關口

Bagratashen 果個關口 見慣外國遊客
特區都識認 一定無問題
同埋過關要寫定紙話比關員知幾時返
每晚住咩酒店地址電話

過左關的士落埃里溫大慨40usd

可唔可以話，三國之中GE同AM比較歐洲，AZ信回教所以比較中東

係因為亞同格都係天主教國家，容易接受西方文明
彊就玩鎖國得閒就打下口水戰咁樣，我既理解係咁

我係伊朗去亞美利亞同亞美利亞去格魯吉亞個關口都唔識特衰
亞關口半夜查左成兩粒鐘先肯出個落地簽比我
唔撚理我本bno
格魯吉亞查完話特衰唔比，之後我即時攞本bno 出黎就放人

伊朗德黑蘭搞好似8蚊美金

兩睇到篇文上網整evisa都係二十美金